學界精英籃球賽 vs 學界精英足球賽

近幾年學界籃球識搞marketing, 搞到好似明星賽咁

足球冇女睇

室內vs室外
利伸足球撚

足球撚又輸

以前好似仲有電視直播

死腳波狗返屋企打飛機啦

傻鳩Nike
年年鳩出D ON9口號
打造扮傻鳩好似NBA球星咁

大家總會cap水既方式唔同

唔關事 係因為玩具係室內搞、比賽時間少啲可以一日搞好多場
安排上比足球容易，所以一tick牌先揀玩具，
足球場大 坐唔哂啲人，賣唔哂啲飛，又要book多幾次耐 因為足球踢兩場嘅時間已經比玩具玩3-4場
反觀玩具又可以坐爆個館，去睇嘅人又舒舒服服
最重要嘅係 因為咁樣先賺到錢，所以一tick咪贊助
大家水平都係唔高，點解唔揀個易搞啲嘅黎搞？

係呀，有冷氣入去玩電話都舒服d

利申：搞開籃球比賽，d女觀眾都係坐係到玩電話

科蘭同學界都係踢旺角場 你地玩具撚個修頓場有邊個球星打過職業波呀

唔關事 冇話邊個搞marketing 咪又係學體會做膽
睇sponsor想唔想幫啫 一切都是$$$$$$$$$$$$
咩賺到錢就搞咩

香港足球有幾可請到d球星黎香港傳宣下? 請鄭智?
學界足球都唔知踢乜野，少少可觀性都無

豬蛇又出尼9up

其實足球既宣傳多d，不過分開黎搞

都係個句，有籃總識cap水就識搞宣傳

我打籃球不知食幾多女

科蘭

上次行埋班玩具撚度高成個頭
都唔知邊個話玩玩具會高d

水平低係真
不過你哋睇開英超，睇學界咪覺得好垃圾，雖然入到精英賽嗰十六隊可能真係得5-6隊係踢到隊形
基本功好嘅可能得幾隊，加上踢波其實真係難學
加埋個濕鳩教育制度，同埋啲濕鳩校長，無人支持水平點會高，波都冇得練，點樣踢得好？
利申：(聽過有學校校長唔俾中六班學生練波 去fdly，淨係比佢哋踢比賽，屌你老味咁可以踢乜鳩 )

中六全部學生唔俾參加課外活動都有啦

無論乜野運動，基本功呢d睇自己想唔想練好，同埋唔係得足球先難學
想玩好樣運動都咁多藉口?咁就唔好成日話打籃球個d係玩具啦..

我第一次玩玩具都入到三分同罰球了 D人打咁多年除左上板叻D仲有咩分別 傳個波比隊友叫個六歲細路玩都識啦

一兩歲都識用隻四隻腳踢粒波啦 踢咁多年除咗換兩隻腳踢仲有咩分別

[學界猿人爭霸戰]

足球市場太大，冇人理香港呢啲垃圾細市
反觀籃球

勁個幾間有埋專屬T-shirt

舊屎學校入到決賽
放話去睇既同學有得計時數
個個入到去禁下手機又一日
校長就完場先入黎影影相
打氣都係平時玩玩具嗰班人
睇住佢地真係笑死

每三年都有一次巴克萊英超亞洲挑戰賽 賽會多數傾向係香港搞

明白嘅自己玩嘅運動俾人話係玩具，仲要成個連登都係咁講
不過冇辦法佢哋咁講我跟住咁講
講吓講吓又幾順口
btw足球控得好 俾得好 同埋護住個波真係唔係咁容易，練基本功如果冇人引導嘅話真係好難練得好
當然所有運動嘅基本功都要練，但係有啲技巧真係唔係話想練就練得到，有時踢波真係要好似點穴咁樣，開到竅先踢得好 知自己做緊啲咩同埋應該要做啲咩 算啦你冇得坳㗎啦 都係連登 人哋只會笑你玩玩具

籃球 = National
足球 = International

足撚又圍爐打飛機了
而籃撚就食住女望住班足撚做鍵盤戰士

好彩我中學果陣都有去打藍球學界

咪on9 當年董記對英華 個旺角場爆撚晒

我幾歲大都踢到個波入籠，傳到個波比人
D人踢咁多年除左踢個波有少少西重有乜野分別 踢個波大力少少，幾歲小朋友都識啦

其實你講要個d技巧，樣樣運動都要嫁啦
排球又唔見你地講下

你有分別 你由細到大都係四隻腳踢波

屌 排球玩就易 睇男排比賽 快到仆街 好撚勁

.

我打藍波勁多囡囡黎睇

足球仔正D

傳聞學體會同足總反左面 所以大搞唔到

我地挽冰壺刀屌打腳波啦-,-

玩具垃圾就垃圾啦, 關其他運動撚事咩

而家有職業合約就唔踢得學界
籃波大部份都唔係唔係職業

nowtv直播

其實足球一落到草場就好難踢
大家成日恥笑嗰班學界, 落到街場應該都幾勁
其實連港超睇落都好似好滑稽, 但係一落返硬地街場真係撚到你一棟都冇

除左場地問題 我覺得係足球低水平就冇乜可觀性

低水平籃球真係好睇過低水平足球好多

所以精英賽一定係睇籃球

同埋足球d 陣容 防守咁複雜 正常人唔明更加唔會入場睇
(利申 好鍾意睇足球戰術分析）
學界籃球都好易出現d star play skill moves
一定吸引d

上面笑話nike搞到精英賽好似明星賽咁
如果真係想體育（唔淨止籃球）係香港可以職業化有出路就好應該支持

nike 賣TEE都大賺啦

呢兩年出親都好快賣哂

總之邊個場有免費wifi就坐爆邊個場

其實根本係關睇果班人事 同足球相比籃波多女去睇咪好似多人睇d咁囉
香港d女女大部分睇運動既都淨係知/覺得得到分就等於勁 咁籃波依d得分多既運動自然多女去睇 相反足球得分少隨時悶和00既運動 d女冇睇開既識西欣賞咩
Sor for 1999, 利申：足撚

搞到精英賽好似明星賽而唔係搞到職業賽好似明星賽

講乜鳩姐你
無論點就上一頁啦，點解垃圾你又講唔出原因，同埋你係到侮辱運動，你究竟做乜撚姐

其實睇rugby學界d女仲高質 雖然少d
利申有打過

你鐘意足球咪足球囉,而家又唔係逼你打籃球
除左自卑我真係諗唔到其他原因啲足球撚要係咁攻擊籃球
又唔見你地攻擊排球桌球乒乓球,呢啲唔係室內?
定因為多女睇籃球所以唔抵得

打籃球仲難
細細個踢開 都叫踢得ok
籃球真係打到小兒麻痹咁

學界波有戰術？

其實有 不過入到精英賽都係得幾隊係有

你人生最光輝最多人留意的時候係學界 而唔係打甲組 都反映香港體育比班老屎忽搞到衰晒

唔做多啲功夫點會引到班傻尻仔
買啲核突拖鞋呀，leggings 呀 搞到full gear 咁黎著呀

籃球精英賽
成隊fit既最多1-2個
其他唔打得又唔睇得
又瘦又矮

其實排球都好多女睇

浴室寶想引戰

因為其他運動有自知之明 知道冇得同足球比

係得玩具 先咁唔知醜

人地日本高中比賽輸左都喊苦喊忽，學界先係最光輝

學界足球比條毛咩 可觀性真係近乎0 基本功ok既5隻手指數得哂 根本香港足球無人肯放心機自己去練習 重好意思係到話籃球係玩具，知唔知醜

無人比心機嘅做到職業運動員
基本功又好又認真練波嘅淨係做到業餘

係兩年一次, 基本上隔一屆就去返香港, 因為得香港先坐得爆

Sorry巴打我記錯咗